（代貼）獅子銀行成日搵人笨 呃錢

匯豐銀行成日呃人錢匯豐成日佔人便宜，十分仆街。
千萬不要用匯豐，不要用它仼何服務，不要用它信用卡,户口,尤其是樓宇按揭！！！！

我之前匯豐青x城分行樓宇按揭供樓，職員態度差，騙我錢，死都不肯承認。之後要三番五次，要求高級主仼出來才肯承認。真超差！！！

匯豐又難用又多野搞屎棍，尤其一堆行政費手續費，
啲Staff講嘢又差，好似唔熟啲細節。

之前四年前都試過一次被匯豐騙錢。有一次在匯豐ATM 入數伍萬元正（從另一間銀行提款,銀碼已核對)。結果，ATM機顯示只有$49000。有 $1000不見，打去投訴，都不成功。個陣說要報警查清楚，查看CCTV 才願意退回$1000給我。

間間都係架啦

d行文咁香討

仆街獅子 以後唔撚用

睇完CCTV先比返你有咩問題？

mortgage 點呃法

係cctv面前逐張數過

匯豐分行好多人東亞反而冇人既

樓主配合689 制裁匯豐
仲有幾個人一齊帶風

除咗獅子 仲有其他銀行

有陣廢老味

投訴完全係鳩UP, 成篇作文咁

樓主可能係支銀打手

幾時叫你用國家銀行 睇你都吾識